{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 원 드라이브무인텔"
    },
    "text": "2022年10月中旬にオープン予定のこのホテルは、客室の内部施設に様々な便宜施設を提供します。 たとえば、客室にはLGスタイラー、ウォシュレット、空気清浄機、コンピューター、3種類の充電器が備えられています。 また、すべての客室でユーチューブとネットフリックスの視聴が可能で、高級衛生ガウンも提供されます。 駐車に関しては、1部屋あたり1台駐車が可能で、3階にはジャブルームをご利用いただける駐車場がございます。 提携したルームタイプのプレミアムルームとデラックスルームには高級マッサージチェアが設置されており、浴槽も別に用意されています。 ゲストのためにロビーには、1階には軽食をご利用いただけるスナックゾーンがございます。 同時に、徒歩でこのホテルを訪れるお客様のためにキオスクによる自動入室システムが構築されています。 また、1階の入口の横にはおやつ、コーヒーマシン、ラーメン調理器、浄水器、電子レンジが提供されるスペースがあり、24時間自由にご利用いただけます。 駐車場は計12台の車両を収容でき、3階の駐車場には1台分のスペースがDRIVE INで設けられています。 徒歩で来るゲストは、隣接する大型公共駐車場を利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのオープン予定はいつですか？",
            "answer": "2022年10月中旬にオープン予定です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設にはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "客室にはLGスタイラー、ウォシュレット、空気清浄機、コンピューター、3種類の充電器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ユーチューブとネットフリックスの視聴はどの客室で可能ですか？",
            "answer": "すべての客室でユーチューブとネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。1部屋あたり1台駐車可能で、3階にはジャブルームをご利用いただける駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "プレミアムルームとデラックスルームにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "プレミアムルームとデラックスルームには高級マッサージチェアと別の浴槽が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ロビーにはスナックゾーンがあり、軽食をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "キオスクによる自動入室システムはありますか？",
            "answer": "はい、キオスクによる自動入室システムが構築されています。"
        },
        {
            "question": "1階のスペースでは何が提供されますか？",
            "answer": "1階のスペースではおやつ、コーヒーマシン、ラーメン調理器、浄水器、電子レンジが提供されます。24時間自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分収容できますか？",
            "answer": "駐車場は計12台の車両を収容できます。また、3階の駐車場には1台分のスペースがDRIVE INで設けられています。"
        },
        {
            "question": "徒歩で来る場合はどのような駐車場を利用できますか？",
            "answer": "徒歩で来る場合は隣接する大型公共駐車場を利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 456
    }
}